如果蘇施黃同肥媽一齊拍個飲食節目有冇得諗？

蘇施黃平時份人串柒柒，肥媽又唔比人激得
兩個一齊拍飲食節目應該幾有諗頭，分分鐘成個廚房都係火藥味
不過就難為6號事後要幫肥媽奶返順條氣

好笑

炸炸林啦

肥媽應該會即場屌鳩佢老母

口感!!!!!!!!!

最撚憎人講口感

到時就好睇啦